費玉清唱小幸運 網友:表情滿分，唱得很有時代感

自己睇

屌，唔記得貼link

佢次次唱歌都望天花版

未睇過佢唱live.... 笑撚死我

係好聽既
不過好80年代

表情好搞笑

唔知點解唱到覺得佢把聲好似啲電子混音聲咁

係 仲有莫文慰個反應

我都覺 似auto tune完個隻聲

睇錯左佢清唱小幸運

佢唱live正到痴線

表情都正到痴線

Eason 來既

我覺得仲難頂過關家姐段片
睇唔晒

完全唔夾

咁佢贏唔贏到

條撚樣塊面係咪拉皮黎？

想聽佢live講鹹濕笑話

你要睇埋佢個收尾果句

係

首歌好似比佢強姦左咁

我覺得有

啲頭髮都似種落去

好撚猥瑣

人肉電音

屌你老母
怨恨嘅眼神

我係咪唔正常 覺得幾難聽

D動作好似唱緊紅歌咁

頂唔撚順喎

好撚唔夾

真係睇唔出佢成60歲人

開頭好怪，聽左一半後覺得幾好聽

半澤直樹咁既樣

屌你好似朗誦咁撚樣嘅喂

我覺得好好聽啵

幾好聽
不過後期甩beat 有啲柒

我一直以為同一個人嚟

特別既唱歌技巧

幾分幾秒有甩？

大陸果邊有人話小哥唱的感覺好似係60歲時拖住孫兒行過時回憶過去的感覺😂

一撚定有整過啦

【個樣似唱緊國歌】費玉清唱Hebe《小幸運》似朗誦 網民：有啲嘢唔對路

蘋果記者開始黎lihkg攞料

我都希望係咁

笑撚死我

我真係唔識欣賞

樂壇梁逸峰，獨特的歌唱技巧

我第一下覺得好似呢個

講真 我完全頂唔順隻唱腔

小哥唱歌一直都係咁嫁啦

咪係
呢個唱腔同style一直係佢特色黎

你咁樣要上面班00後點面對

覺得比想像中好聽

費玉青x 菊花台

係有d 似😂😂😂😂😂

笑人果d真係小學雞黎

好正，真係好有時代感
我明覺得難聽既人就好似聽緊鄭俊宏唱等咁

我覺得唱得勁好聽

佢地平時應該聽開坤哥

唱得好好聽喎
個感覺似一個老人家諗返起以前後生拍拖個段日子
依加仲有邊個會唱歌唱到小哥咁字正腔圓

屌你下次去唱k咁唱囉，記得直播

利申 80後

其實我覺得唱得幾好聽喎

睇到依個留言之後笑到停唔到

應該唱小蘋果

唱到好好笑

覺得好聽就要跟佢唱，唔通覺得尹光唱歌好聽 唱k又要用尹光腔唱啦喎？

我覺得幾好聽

對鼻哥窿好撚難頂
係咁撐大佢

其實識唱歌聲樂既人就會明點解佢個表情同動作咁怪，係人體結構同共鳴既關係

小學雞唔識野就已經笑柒人

係好聽 不過有翻啲高低起伏會好啲

我送你離開 千里之外

其實幾好聽

佢係咪台灣人? 啲國語好京腔喎

字正腔圓係唔同啲

的確係既....

用鼻孔唱歌的男人

費玉清x因為愛情 聽出耳油

唔識欣賞

好似E.T. 隻外星人

幾好聽喎
係隻眼表情太誇張姐

其實佢咁有自信已經好好睇